各位毒撚諗住點過農歷新年？

唔覺唔覺我地已經捱過咗2018既聖誕同除夕
無人約
無氣氛
都已經成為咗我地一部分
但唔好唔記得
情人節同農歷新年都黎緊
我地要團結去準備對抗

1.download定十套AV
等自己心靈有慰藉

2.切斷所有互聯網絡及電視
令自己無法接觸相機不堪資訊

做齊以上兩樣野
就可以抵抗2019情人節及新年

1. 鳩兒硬了

條女叫咩名

要團結對抗就放低seed先啦